[多圖] 小泉純一郎的兩個帥哥兒子

1. 小泉進次郎[二子] 眾議員

2. 大兒子 小泉孝太郎 藝人